警狗策略:消耗手足體力，防止早上出現罷工行動

同埋將抗爭時間拉返晚上時間，減少記者影到警暴/持槍畫面機會
因為破曉行動根本無解，
1) 手足SET RB > 無狗到場 = 罷工
2) 手足SET RB > 狗到場 = 罷工

冷氣軍入黎出招

冷氣軍師入黎出招

有手足後腦中咗橡膠子彈啊DKLM

而+斷交通先